點解5坐的士會揀4個坐後面？

安全帶後面又得3條

標題自膠 5座先啱

差啲就5你老母

因為前面中間司機放晒袋同雜物

但正常係會兩個坐前面？

係，但大部份都係前1後4

5你老母
利申盲反

5座 未計司機個位

可以5後0前？

咁邊個開車

5座位係未計司機的

5座位的士係指五個乘客 前面兩個後面三個 計埋司機前面係有三條安全帶 不過新車變晒四座位 中間變咗做波棍

司機執哂啲散銀盒馬經背囊去車尾箱 前面咪坐到二個人

因為總有一個人係大隻啲

前面兩座，坐入面果個其實好撚慘，個膝頭頂撚住，對腳又唔知擺邊

呢樣真

而家先知原來兩個坐前面